[唔係國歌]起來 起來 起來 起來 今晚特首將仆晒街

起來 起來 起來 起來
跌跛 再歸西最愉快
起來 起來 起來 起來
改歌 順便釋放心懷
起來 起來 起來 起來
場 場 場面壯大
各 國 各位喪拜
人 人 齊集打齋

冇人識?

淨係頭兩隻字都已經拉得

你死啦 有起來都已經犯國歌法

唔好嚇我好喎

懶理你是有錢或窮人

呢句完全唔使改

其實成段唔改都得

改國歌重要唔啱音唔啱字數

你不如話melody 都改埋

自己改曲啦

送禮啦

Keroro ?

咁你都估到
所以話明明唔係國歌

有起來就已經可以拉鳩你

今晚踏波不想去街呀嘛
點會唔識呀